[推到完場] 開心繽紛影院：太空奇兵:威E

呢套好正

Eva

艦長都好好
I don't want to surviv. I want to live!

點解當年呢套戲冇最佳電影提名

睇咗4次，最愛Eva

冇乜對白但好感動嘅一套戲

係咪已經冇人記得呢套？

點會冇呀

Pixar最like係呢套同up

做啦

準備紙巾

Wall E照顧Eva嗰陣

得呢度我先覺得小強係得意

送你破燈泡 便宜地照亮你天地

開心繽紛？

睇開頭已經覺得佢好慘

好孤獨寂寞，得隻小強陪佢

要盒唔要介指

因為記得冇對白，唔記得較麗音

其實七百年後真係以 Wall-e做背景？

追紅光成隻狗咁

Wall E其實好撚醒目

肯定係

七百年
文明能壓碎
枯乾山水
太空艙
。。。

佢都係想有人陪佢玩啫

年經嚟
播親都討論

點解Wall E啲同類會壞曬嘅

係咪得Wall E有個人意志

因為係wall d
上一代黎

一見鐘情

女神發火非同小可

係我第一次入戲院睇嘅戲

我見到Wall E心心眼

隻白色野係咩黎？

Wall E係男定係女其實

AI

多謝你既答案
你啊都係女人黎

毒撚追白富美

咁先進仲用手推車

Wall E真係好似毒撚
只可以離遠望女神 女神唔show佢

咁可愛做咩咁接受Wall E

港女發爛炸

Eva笑嗰陣好可愛

好青春

吹口哨

其實係Eva定Eve

毒撚溝女

eve係wall e唔識叫先叫eve

好似仲有隻係專門維修

內含劇透 睇過威e先好睇條片
Btw勿認真

樓上做乜鳩

拖唔到手仔

計錯數

好有初戀感覺

Eva唔記得了

人類好仆街

細個好鐘意睇

太陽能

呢度好感動

後面播翻錄影個下

小強又自己一個了

呢套野我第一次睇係39歲

呢套既字幕組真係開心

最尾夾死左之後失憶先感人

咁細架船住到幾多人

荒廢了的地球已經無人居住，人類已全部搬去艾森號享受生活，地球大氣層啲太空垃圾多到呢

隻嘢有潔癖

負責清潔呀嘛

好得意隻野

威E整污糟清潔機器人塊臉嗰陣笑死

全部變哂豬

終於多返啲對白

其實依套戲真係好好嘢，啲機械人雖然無乜對白但係性格好突出

係 所以真係好好睇

按腳好得意

呢架船啲人類同垃圾冇分別

較番去朝早

仲食

個到d人點扑野？

應該扑唔到

人工受孕

睇av出火

仲邊有人拍av呀

幾百年之後唔出奇，你睇智能手機平板電腦普及左之後個個機不離手就知人類會依賴電子產品和機械

咪用嗰個mon扑
同佢地做運動一樣之嘛

踢fifaf當自己做左運動

肥到咁，仲扑乜9
唔心臟病發都已經偷笑

機械人會令佢長命百歲

下星期

係咪感動戲黎？

用手指篤篤下當自己打咗 golf

暑期多左好多好戲睇

1永遠最好睇
BTW 你打唔打算睇2？

卡通片

睇威e真係好似睇緊未來嘅人類咁

仲諗緊
應該會掛

佢記得wall e啊

見到植物好似見鬼咁

其實2都好正
(起碼英文版係 )

個指令員

我諗楊千嬅應該會配得好 ge
不過丁生.....唔太睇好

老母絲點解會考慮唔睇嘅?

連咩叫泥 咩叫海都唔知了

蠢過隻豬

丁生
又冇咗葛民輝

第一次睇

屌 威E好撚得意

可能有呢
佢唔宣傳姐

冇葛民輝就唔好睇啦 E夫人

威E 其實好先進

叫佢一齊坐嗰陣好可愛

唔好趕佢走啦

Wall E其實幾時都咁可愛

屌你
依家嚟廣告

已經想喊

其他機械人都好好笑

自爆 威E真係好鬼cute

eva係男定女？

設定係女掛

女

睇英文版啦

話說中文版預告啱啱出街，睇完之後真係一額汗(應該無埋葛民輝)

今次個配音搞咩
就算唔係好似英文原聲咁揾啲本身聲底特別嘅人配，都起碼就返啲角色呀

而家
Violet變八婆中女
Helen變咗個把聲好尖嘅惡媽
Bob無晒威猛嘅感覺
全家得兩個仔把聲啱個角色(Jack-Jack仲要係用原聲)

前排睇返第一集，個廣東話配音真係好feel好多，最起碼唔會令人出戲先

見過依段嘢嘅人，放心我唔係抄人，我抄返自己啫

sweet到

個故事應該好慘

好撚甜

太空都有action and reaction

Sweet到糖尿

Eva設定係女性但攻擊力同能力都勁過wall E

點解個機械人要送走顆植物？

呢幕好靚呀真係

唔想d人落番地球

好寫實

其實佢地本身係咪無性別，純粹我地自己ff "Wall-E係男Eva係女"？

AI統領天下 想人類繼續做傻仔

女權電影

個個維修員好似有外傳

一唔跟規矩就變暴徒

女神都攬埋啦
仲怕咩拖

Eva公主抱威姨😂

梗係唔似啦
點解?
咪你地自己搞成咁架囉

仲抹緊

好鬼盡責

Captain係好人

被留在外面的電焊工外傳
好鬼得意

哦 原來同fallout一樣

700年前都仲係人樣
宜家個個肥嘟嘟成隻公仔咁

I don’t want to survive, I want to live

屌
Wall E呀

係條女面前俾人殺左

機械人都有女.....
屌你老母

2110年 92年後我哋就要上太空

好好睇

佢地一落返地球，autopilot係惟一無其他作用嘅機械人，佢都只係想生存

Wall E
第一次睇 最後good end定係bad end

一陣咪知

Agger
第一集D配音每一個都好襯D角色
明明上次 coco仲可以做到(許志安配得好好)
今次點解要咁樣對我地

bad, 飛船炸左

其實落到地球佢地都幫到手 只不過佢地指令大於一切

杜生比我想像中配得好好多

第一次睇
好慘啊captain

d肥仔好qq

次次睇到呢度都好緊張

兩隻大嘢叫wall r

掃垃圾

個盡責仔做咩唔清潔咗自己先

追到入尼

垃圾仔好波

清潔機械人救左佢地

清潔機械人

毛仔

發現外來污染乜

大家都係清潔工，握個手先

原來佢有名叫Mo

屌喊咗

話all clean但望落去好污糟

係屋企睇兩老係隔離要忍住唔喊得

後面個兩隻大威

驚到即刻縮

Captain肥得濟 用唔到力

究竟點解香港迪士尼個casting會喺一年內差咗咁多?

今次差到就算你話丁生丁太自己貼錢去配我都會信

個堆朋友係咩黎？
點解聽到歌會一齊走

單眼仔

Captain勁醒wor

無知一問
杜生係邊個

captain個身退化但個腦仲

因為岩岩係維修室 威e 負碌放左佢地出黎

套野好睇得黎又有意思

許志安 杜德偉

no

但嗰度啲人類因為冇乜競爭
個個都好單純 好肯幫人同好團結

Bb仔學行路

Captain好波

發現外來污染物

屌睇到眼濕濕

得一顆, 返去

點解可以咁好睇
啲肥人都會互相幫手. 好感動

威e救唔救得返

comfort place 好d

用返2001個音樂好正

無線播音樂總係拉高一個key

also spoke zarathustra

成日偷偷地加速同左cut右cut

威E係阿莊佢地嘅紅娘

Captain個興奮樣

有冇咁快番到

最後會唔會復原個地球？

光速wo

平時d戲用光速都無咁快

啱 呢個先係原名

仲有氧？

其實番去真係好咩
啲人點適應

著到火機

Eva勁到

eve 永遠都係用槍打爆d野

有植物,即係恢復有氧氣

應該落地就死唔少人
啲空氣唔掂

做咩唔記得Eva架

應該係reset左

成世人訓響度 由科技控制返人類轉頭
唔知出面個世界係點真係好咩

又想喊

好睇到痴線

細個睇唔明套野講乜 依家睇番好想喊

stay 係comfort place 都係唔錯

Same 細個睇覺得好悶

終於
好登佢地開心

走走走

做愛

太好啦

bb都講行

細個睇個陣只係覺得威e 好搞笑 大個再睇番先知個故仔好有意義

佢兩個神交

做完啦 以為岩岩開始

機器人:唔係下話

有冇續集
唔夠啊

我Miss咗頭半個鐘

仲要係師奶聲先正

唔係幾夠喉

其實d 人想做愛, 相愛

除咗小強仲有冇其他動物

係

可能船長用電腦睇資料個陣 見到有av先咁想落番地球

套野好正

應該死撚哂

想體驗下扑野感覺 見啲人扑得咁爽

好彩係happy ending

但續集驚佢爛

錯 好快又loop多次

我諗佢要減番正常人嘅體重都要好幾年

個ending好正，古埃及壁畫就好似文明重新開始咁 臨尾種出大樹

扑野可減肥

唔知你地有冇睇過話Pixar d戲其實係同一時間線 反豆車王話係威e個陣嘅時間黎

次次睇完都覺得要愛護地球
之後好快又唔記得

個肚腩頂住點入啊

define sex

艦長講左句好應境:我地係要生活唔係要生存

片尾又講返成個故事好正

至少有trailer 解釋下落到地球/ 其他太空船？

個地球咁仲有車?

a113 指令overwrite 晒所以野

之前睇過篇野話 反豆車王個陣已經無哂人類居住 而d機械開始進化

戴定頭盔先 篇打唔知真唔真

有content farm feel

佢篇野有寫哂好多套pixar嘅戲有d咩關連 例如 呀boo 係brave個巫婆 仲有d我唔記得左

威E好得意 下星期六930睇超人特工隊

pixar theory

咩撚野事

如果真係全部有關連 pixar真係好撚勁

做咩今日Jack仔你唔睇嘅

無啦啦做咗暴徒機械人，仲有用把遮去擋住啲警察機械人

岩岩google 左

有印象睇過，好似話Boo其實特登回到過去放我地喺其他戲見到個啲"Easter Egg"，希望自己早啲學魔法

好多嘢都好夾硬

而boo 一心都係想見多次毛毛

因為呢套睇咗好多次
過幾日唔等tvb自己翻睇超人特工隊 習慣下聽英文到時2睇英文版算

唔好啦
同巴絲一齊討論一齊睇係唔同架

叻仔
無謂破壞自己對上集完美廣東話配音嘅回憶

但話佢同動物扑野

係 痴哂線

頭先搵咗2嘅粵語預告嚟睇 差啲嘔血
好撚難聽啊屌

之後啲動物keep住雜交

但間BNL真係有係幾套出現過

放心，你啲BB話係用返英文版嘅原聲

至於我呢…

見到唔係原配好嬲啊屌

BTW 邊到有得睇？ 我搵唔到

變雞仔聲丁生

為咗見毛毛可以去到幾盡

而加E夫人把聲膠到
建議睇英文版！

以前成日睇，背哂對白，但而加唔係原班人馬配
不了

我喺戲院網度睇 你撳去預告片個度就有

生鏽掛

唔睇依段trailer都唔知原來個女成廿幾歲三十啦，聽下佢把聲幾成熟

Toy story入面，安仔媽咪就係翠絲主人
安仔戴嗰頂帽本身有絲帶

Frozen 結尾都影到Rapunzel同佢老公去參加典禮
唔只Pixar迪士尼啲戲好多都連住

真係
無生存壓力，要野食合成就有

有冇圖

早幾月睇人討論過
太空船入面啲人嘅排泄物會重新合成做可食用有機物。。。
理由係太空中應該唔存在太多有機物質供咁多人用

關事咩
佢堅守A113個protocol之嘛

Sor唔係結尾 係開頭唱for the fist time in forever 嗰陣
左下角

哇我屌 比我想像中仲差

屌 連冰條俠老婆把聲都冇曬feel

迪士尼最有深層意義既動畫

除咗冰條俠 套戲係完完全全換哂第一集啲配音

唯有睇返第一集英文版習慣下

disney theory令我最深刻嘅係泰山係elsa細佬

丁子高配唔到嗰種神髓出黎...把聲同嗰主角唔夾
阿女又係...明明第一集都係靚妹聲...點解今集變老牛.......

點解唔搵返鄭傭

係咩

之前睇過一段frozen訪談,有人問elsa老豆老母失踪之後下場係點,導演話佢地係船上面生咗個仔,沉船嗰陣冇死,經過好多日漂流之後沖咗上岸,係岸上面起咗間樹屋,最後被森林嘅獵豹殺死,而個仔就俾附近嘅猩猩養大

重點係:泰山同frozen嘅導演係同一條友